AKB48本家討論區#54 成個星期冇人理 本家係咪就冚旗!??

總監督話要屌醒哂你班本家飯：
成個星期都唔開Post，仲要係俾個泡飯嚟開番，係咪當本家死咗嘞!??

雖然最近推得勁慢,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求一個月爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到53,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左100%既分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上唯有完美既奈奈外無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5. 本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6. 萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7. 如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8. 通常啲會員掛住某mb神id但吹奏既永遠都係第二個
9. 本家PO飯聚主要話題：喂,你飛撚夠未
10. 世界仔剩係反牙達
11. 本區識日文班人睇5ch攞料,唔識個班就睇百度/貓頭
12. 本家區三大黨派:小栗派&柏木軍&萌夏黨(已滅)
13. MARY:好想一生一世守護__ __BB豬(每星期更新)
14. 唔好諗咁多,本家全純血出既單曲應該唔會有機會出到
15. 矢作萌夏割禾青正仆街
16. NGT睇佢握手會仲有咁多人握就知佢唔會執
17. 已經消失的10專
18. 以為睇垃圾泡狗就好似高人一等咁,得喇得喇,知啦知啦,叻啦叻啦,行開啲啦,屌你老母
19. 世界大事：11月7日係完美既奈奈同轆轆既生日
20. 本家新希望:豬琪BB
21. 本家飯係時候要懺悔

一切既知識:

特別鳴謝會然I am Mary：

握手流程攻略 KEEP住UPDATE

其他諗到再加

再次屌死你班所謂嘅本家飯~~~

真心改個名係難搵嘅

OUC48本家討論區#1 無握手無音番無活動無話題

好耐冇上水，依度冷清咗好多

唔係去娛台開po架咩？

山內瑞葵❤️

新post唔見世界巴上水
係咪有興趣整個48 group新聞評論嘅youtube channel／page

AKB48 Team TP 討論區 #1 就算係藍絲都照推

請多多指教